# SCAR

Sistema Cabuloso de Análise de Risco

Gestão de risco e risco residual.

Linguagens: Angular + Firebase

https://console.firebase.google.com/project/sca-risco/overview <- link da base de dados do Firebase

Backend todo implementado no Firebase - BaaS Google.
Frontend Angular com Typescript.
